賣淫求刺激！英文老師收5000元「我服務很好」 被打槍怒瞪員警

新北市樹林區警方網搜發現，某論壇打著「美眉外送」的服務，只要加LINE就可以約小姐進性交易，警方也循線逮捕馬伕及小姐。被逮的張姓女子向警方抱怨，她曾擔任英文家教，「我不缺錢，但很缺刺激啊！」

據《聯合報》報導，該論壇PO出許多正妹的清涼照說「等哥哥來喔～」等挑逗話語，再透過LINE與客人連聯繫，進行性交易。警方約出化名「米恩」的小姐到旅館並打槍，打算連馬夫一起逮捕，不料竟被「米恩」怒嗆「你是要花5000，不是5萬耶！要超正的妹那你慢慢等。」

警方表示，33歲的張女被打槍後，傳訊跟馬伕說「為什麼常常客人看到我就說要考慮一下然後又打槍，我的服務明明很好」，並在上車離開前被埋伏的警力逮捕；警方指出，家住台北的張女經濟狀況良好，她坦承是為追求刺激才會辭掉教育工作，每天由38歲的陳姓馬伕接送賣淫，但疑似因為照片根本人差距過大，常被打槍。

張女被逮後辯稱，她是第1次賣淫，直到被警方突破心防，才坦氶已接過多名客人，但常常被打槍，非常「辛酸」；她說，「他們都說我跟照片差太多，我超火的，大家都嘛會修圖，我最好是差很多啦」，還瞪了剛剛打槍她的員警說，「就跟剛剛這個警察說的一樣，就是這種理由。」

樹林警方表示，由於張女在此案未發生性行為，因此轉為證人指證陳男；陳男訊後也依妨害風化罪送辦。

傳說中為興趣做雞

許彤🤔